賣水藍魔力楓幣

1:9
有4組
有意pm
不散賣

留tg先岩

@KYCHAUU

@lachataluna

即1hkd:9楓？

一次要4組? 單組咁買可以嗎?
thanks

如果可以一組組咁賣的話
可以加我
@cgblue

唔該晒

pm ed